Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (marzo y abril del 2019)
Slug: new-developers-2019-04
Date: 2019-05-11 16:35
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Jean-Baptiste Favre (jbfavre)
  * Andrius Merkys (merkys)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Christian Ehrhardt
  * Aniol Marti
  * Utkarsh Gupta
  * Nicolas Schier
  * Stewart Ferguson
  * Hilmar Preusse

¡Felicidades a todos!

